有無人無動力想做野

係咪抑鬱

咩都唔想做但都係要向現實低頭
冇事我岀返去做死狗

係咪太攰咋

打少D飛機

石內卜家族
因為花花需要泥土灌溉
飛機以時速890公里/每小時行駛
力量就係關鍵
建議可以參考下f(x)=ax^2+bx+c
據Lancoppy Szczecin(1988) 所提出
茄紅素配以檸檬酸
地球受到維納哥拿文化衝擊
股市已經過分發酵
2萬9千點關口將會失守